----------Подготовка окружения и запуск тестов----------
1. На машине должна быть установлена java 11
2. На машину необходимо установить maven и allure 
3. Открываем папку с тестами и вызываем cmd.
4. Выполняем команду mvn clean test -Dtest=testAuthUser (стандартно browser Chrome, headless = true - без поднятия браузера)
5. По завершению тестов можно сформировать отчет командой  mvn allure:serve
 - Allure сам поднимет веб сервер и откроет отчет в браузере
 - После завершения просмотра отчета, необходимо завершить соединение(убить сервер) в cmd
 
 ----------Переключение между удаленным и локальным прогоном тестов----------
В конфиге browser.properties
 - timeout - максимальное количество секунд которое ожидает Selenoid для поиска локатора или прогрузки страницы
 - browser - имя браузера (chrome)
 - runType - тип прогона тестов, удаленный или локальный(local,remote)
 - headless - режим безголового браузера, в основном нужен для локального прогона тестов(true - браузер мы не видим, false - браузер виден)
 - browser.version - версия браузера для удаленного прогона тестов
 - remote.url - ip server selenoid